頭先打機打到我嬲到係屋企鳩叫

叫到而家喉嚨痛
屌你老母

打咩機

唔話你豬

好撚好打牙你 同我打

喂帽卵jer自

姐係你照住佢？